放印廠A酸 800$ 60粒20mg

上網買多左

小心有毒

食左600mg 暫時未死得住
每日60mg好辛苦

印度？

上網買到咁勁?

60mg每日 咁多？
我食40都乾到想死

依家改返食40mg 因為一次過買佢比哂6月前到期既我

想害人？

講黎聽下點害人 想知

拉得，呢d要醫生處方既藥，食死左邊個負責？而且a酸食完情緒會好down，有案例有人食完自殺

食得a酸既人塊面已經夠爛 情緒仲唔夠dowm?
不過樓主咁公開賣又係on9

肝有事d人食左你負唔負責

咁人地有需要先會買 買得佢都清楚有咩副作用 我又無教人點食 btw我都係買多左先原價放出黎

oic... d毒品賣家都係咁既價值觀: 咁人地有需要先會買 買得佢都清楚有咩副作用 我又無教人點食

毒品同a酸比 你都幾無理據又想格硬嗌贏人

你唔敢面對自已係害緊人 都幾無理據又想格硬嗌贏人

樓主建議你都係唔好咁揚 一陣有人報警你真係拉得

okay
老實講 真係買多左食唔哂先焗放

佢真係唔明後果幾大獲 抵拉
推到佢比人拉

上網買唔出聲冇人知都算 上網賣埋藥想衰第一部毒藥？

呢d藥 唔係醫生開真係不了